唔衝唔散水，可唔可以智取？

今日大量網上軍師加現場叫人走，現實啲講，冇人數根本任何地方都好難衝。
不過經過721之後，大家似乎有共識俾人打一定還拖。
咁狗放煙、或者武力不平等嘅情況下唔攻只防，可以點？

小妹不才，諗到以下幾個方法：

1. 反包圍
今日聽到不少手足提出，啲狗喺大路兩面夾擊，我哋就從側面走然後反包圍。不過包圍完做啲咩大家要諗清楚。

2.設陷阱
眼白白見啲狗上gear，等人進攻，不如整啲陷阱削減對方兵力，又可以拖延時間。

3.真正be water
Be water唔等於散水。水能載舟亦能覆舟，好多人已經提出過打遊擊，係全港性咁打！
封完路有狗就走，去第二度再封。佢哋每次都要重新部處，玩到啲狗攰。

希望大家出嚟之前諗清楚自己願意去到幾前，現場keep住fact check。唔好咁易俾人帶風向。

以下開放討論，祝各位手足武運亨通！

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

現場好難有人長期𥄫住 有時完全唔知決定
都通知唔到

推

不入村，不橫街小路，不受傷，不戀戰，一齊黎，一齊走

冇著数，人地有武器

反包圍應該有用，當班狗自信爆棚咁諗住去圍人，結果反而俾人圍返轉頭，無曬support, 就一定會淆底

我諗現場都要諗清楚，唔好下下等人發起行動，自己都要行前多步

所以唔正面迎撃

最主要係聯絡難 唔介意你地落場自己決定去留
但係對家有增援都唔知傳唔傳到

但要有一班人好熟個地型先有可能做到，今次元朗一役好多人一年都無入過元朗兩次，根本好難做到

所以要係一個熟悉的地方作戰， eg. 金鐘，環仔

推，集思廣益，唔正面迎撃可以點

灣仔

走唔到記得call 消防救人呀！
米埔消防局 2488 7282
八鄉消防局 2488 7282
元朗消防局 2474 6732
青山灣消防局 2451 5101
虎地消防局 2469 4710
流浮山消防局 2146 2672
望后石消防局 2404 0766
天水圍消防局 2448 0664
屯門消防局 2462 5717

人地一放tg
就全部散哂啦，點包圍

當然係現場發起，你諗吓叫be water都傳得咁快

勇武淨係對住gear打j，軍師就淨係識ff打j，兩派都connect唔到

2 的話...
尋日咪有條友大懵地留低咗個背囊喺花園道,
搞到條路封咗2粒鐘嘅?
會唔會有其他行街嘅人以後又咁大懵,
留低個背囊喺現場?

無論如何大家真係要繼續進步，宜家進入咗瓶頸位